痴線，咁都有

坐喺港鐵到，個大肚婆一上車就摸住嗰肚。咁好啦，我讓比佢，佢比佢嗰唔知係家姐定friend坐，跟住又摸嗰肚等我隔離個賓賓又讓比佢。老馮咁。香港人

所以我唔會主動讓
前兩日有個大肚婆 拖住個細路
個細路話好攰 我打死都唔主動讓比個大肚婆
肯定係比條o靚仔坐左

除非個大肚婆問/好明顯想坐
我就會講到明比大肚婆坐唔比其他人坐

樓主個case 根本仆街
大肚婆要坐就自己親戚讓
仲要人比多個位佢

咁撚無恥